想去杜拜感受下阿拉伯文化，有咩地方推介

冷門少少好似得沙加
去阿曼/沙地又太遠

邊忽阿拉伯

杜拜好西化
去伊朗好d

伊朗唔係阿拉伯國家

認真咩！杜拜咁西化
樓主想要咩阿拉伯文化先？

杜拜我見都有老城區?
阿曼就好阿拉拍
阿拉伯文化 就係
黃甘甘 白色 一排排既屋
大巴扎 , 清真寺 etc..

杜拜可以坐車去Oman

感受印度文化

起碼6個幾鐘車 得6日時間

除左沙加/阿因 其他酋長國極冷門?

可以去吓杜拜河邊嘅al seef同al fahidi

巴勒斯坦同黎巴嫩

去過 好流下

講開杜拜,之前轉機我有幾個鍾出城行吓,就揀咗黃金香料市集,感受吓傳統阿拉伯市場的氣氛
一去到,一間間金鋪,門口企個sales講蝗語拉客,我都以為自己返咗廣東道

阿拉伯文化有乜好感受?

點解咁多無營養垃圾留言

離開公共交通可及地方，零西化

坐車經al in 入hatta borader 去muscat.

自己google下有個類似既
Al Bastakiya
我就係要呢d

基本大部分中東國家都有咁濟
而且大同小異

叙利亞可以感受到

伊朗唔係阿拉伯國家係咩國家？

中東

伊斯蘭國家

個個喺度nin hao

2月中去，想去跳sky diving ，但比澳洲貴好多，想問下建唔建議去？除左skydiving仲有咩玩？

杜拜真係太好西化太旅遊
阿爾及利亞 , 埃及, 約旦, 黎巴嫩, 突尼西亞,葉門, 索馬利,蘇丹,阿曼

笑撚死，伊朗係阿拉伯國家都講得出

有無諗過Morocco Tunisia

你實後悔都得

機票都買埋 睇下有咩好玩

阿爾及利亞 埃及 黎巴嫩 👍👍👍
摩洛哥 杜拜太西化

仲有約旦🇯🇴
去埋 以色列啦咁

冇就唯有睇下 有冇咩特別野
見阿布札比賽車場 玩卡丁車 都係2舊幾? 好似好抵玩

埃及

建議坐烏克蘭客機飛伊朗

Dubai就快有World Expo

去約旦啦
好正

好似世博10月先開

LM 1月尾去6日

伊朗係波斯人 阿乜鬼拉伯

混淆左阿拉伯同伊斯蘭 好似Latinos同hispanics咁 雖然唔同 但係又係成日搞錯

阿聯猶有七個邦國
杜拜只係其中一個

其餘有啲邦國仲係好傳統

杜拜文化=跑車？

York Hotel 二樓, 有好多女任揀

就係囉 但得杜拜阿布扎比有人講 其他冇資料 唔知有咩景點

叙利亞，睇左幾個vlog都話依家大馬士革和平翻又靚

不過簽證好貴同要由Beirut 渣車入

伊朗，伊拉克同沙地阿拉伯最濃厚，你敢去咩，去杜拜完全唔係阿拉伯文化